唔可以令太子單野沉

港版64
生要見人 死要見屍

生要見人 死要見屍

推

呢單野要永世記住，一人未有真CCTV，一日都係港版64

HK64

831

up

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應